講左幾撚多次，黎明行動唔係7點

係6點、甚至5點半呀！！！！！
頭班車呀！！！
中學生同老師呀！！！！！！！！！

推